點解jiwon會識momoland條nancy嘅

典解既？典解既？仲要識咗九年既？😱

冇人(｡ŏ﹏ŏ)

Heo Jiwon (right) is an Ex Nega Network trainee & is friends with Nancy from Momoland.

唔好講nancy 啦 一陣mo鳩又入黎發癲

😐👌